(慎入!!!)【畫面詭異】(國寶)究竟佢賣緊d咩?

話說最近search緊代餐,個fd send左呢條Link俾我
究竟佢d圖係咩黎?
食物既一種?
豬大腸d fd?

"這款產品主要包括 酵素 有益菌 纖維素 果膠"

cm圖自己入link睇啦,好古怪

留名
連登仔收幾錢食一碗